幾條撚樣就搞到咁

我希望大家唔好咁進激住，快手睇埋先

首先我支持五大訴求，但港獨我係絕對唔認同，而且只會令更多人對我哋反感，你堅持得一國兩制嘅同時，點可以自打嘴巴講港獨？

仲有唔該唔好亂打人dllm，咪撚同我講咩唔割蓆唔分化，依家個問題係合理同唔合理，就算疑似公安真係影手足大頭/疑似跟蹤，最多咪同佢對質/叫佢del相，有咩可能打人先，仲有上緊救護車途中你都仲要打多搥，你係咪男人啊？呢幾條撚樣真係無資格話自己係和理非，話自己係香港人dllm

你咁樣只係俾人分化，覺得我哋先係錯嗰班，大家勿忘初心，我哋本意係想大家好香港好，香港人都會支持，但係大家一失民意就死得啦

手足以後捉到鬼，一律咁樣招呼佢哋

我地應該每星期搵一日，同一個時間一齊搭車入機場

人地黑社會警狗打我地自己人時，有無care過打錯人呀

負皮上一頁

求推sorry
816行動到而家都上唔到熱門？（3）

自己人都係咁屌先會俾人覺得做得更加唔合理
明明谷埋咁多怨氣會發展成咁係講得通
要學政府 唔好俾位人入，不割席啊！

你做幾多公關手段，對於啲藍絲/左膠嚟講真係有咁多民意爭取到咩？佢地等緊你有咩衰咗就會搵位入，聽到政府講兩句恐怖分子都點哂頭，覺得你阻住佢地生活咋⋯

我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你

我身邊包埋我自己最接受既地方唔係話打果兩個人，而係唔俾救護員走果度。明白大家因為憤怒見到有人疑似公安出現想搵佢發泄，但之後救護員黎左唔俾救人就真係好難接受。尼兩個月既抗爭唔係要展現俾人睇我地抗爭之餘但我地仲有良知既咩？當我地宣傳緊既其中一點'唔係黃藍問題，而係黑白問題'既時候，點解我地又要顯示俾人睇我地都係黑白不分。唔知想同前線割席，但希望如果下次再有同樣情況出現既話唔好再突破人道救援尼條底線。

不割席，不分化。

唔好話人做我哋就做，唔係雙方都有做就合理化，警犬亂打人係唔啱，而我哋就更加唔應該咁樣，咁先係真正打民意戰，唔係一味死衝就叫叻嘅

唔聽人講淨係活喺自己圈子好行唔送

分化撚唔係補一句不割席就當無野 唔係由心不割你可以過主

既然係咁，點解我哋仲要俾佢等到我哋真係衰咗先？經歷元朗事件、射盲少女事件我哋贏返啲人氣，依家因為咁就輸返值得咩？人哋只係派2隻深圳馬仔就引到你哋，就係一味靠衝，無沉住氣累事

呢點我都認同，當日全世界覺得我哋係和理非，就係因為2百萬人上街都仲可以讓條路俾救護車入去，呢啲咁基本都唔守住，只會失去更多人支持

無打算分化 只係今次策略完全錯曬，仲要係最基本保障生命不受侵害都做唔到，叫人點歸心

不割席 但我覺得你都錯撚哂 唔落場叫全部講經 但我#不割席

借個位推一推
818百萬人大遊行

我無落場？ 我當日都喺度，就算我企喺鬼隔離我都會護住佢

得啦 你琴晚帶風向就得 而家仲想割遲撚左啦